入嚟祝“習慣咗就冇事”冚家仆街死區

創意台各位知咩事啦

祝”習慣咗就冇事”全家即刻死
仲俾人割Jer供奉
屌你老母臭閪

咩事

[少圖][有片] MK妹係巴士比個肥佬摸大脾！！！！！！！！

祝你條港男生骨癌俾車撞兼死全家先

祝你一睡不起

Push

執雞執得咁撚肉酸 港男真係 x(

收皮啦死臭閪